開始覺得香港人係制裁自己多過制裁中國同林鄭 2

開始覺得香港人似制裁自己多過制裁中國同林鄭

承上

原來連登咁多幼稚黃絲

咩話竟然有2

lm

唔悶咩

@返六日唔撚2 係時候到你發揮既時間

打爆對家錢箱 就是致勝關鍵

打爆自己荷包姐 人地當跌左唔會肉痛

訓左 聽日返早

港紙變廢紙我點買野

咩料 咁都有2

條撚樣攰到仆街返撚足六日打曬鼻寒

痴線 咁都有2

佢地好激烈

牙濕又要屌打攬炒師

不嬲屌鳩佢地on9 仲要好威好開心先可怕

爆左

我想講既係話就就攬炒
但大把人都唔想 諗住講下架咋
點知真係做個陣 就驚

見武肺半年搞到幾多人失業
之後個個仆晒去做倉保安外賣
就知
人人都係會淆失業
好正常
香港冇少少錢連杯麵都食唔起

以家真係唔應該生仔害左下一代 因為呢一代on9

以為攬炒完重新洗牌可以買樓

到佢地FG失業一年咪淆囉

或者咁講 口講想攬炒個啲
其實實際有行動嘅都唔係大部分

仲有件中女 我無人身攻擊你

未到洗牌個階段
佢地已經餓死晒
或者頂唔順咁既生活自殺死左先

肯定唔係

佢地係口裡說炒
身體卻很誠實
知道香港就快冧
仲唔即刻考入政府工鐵水泡

有幾多個真係頂到

我係呀 我唔介意WOR 制裁我囉 但佢地都唔會好過 我地死曬就一定架啦 佢地都無左個奴隸 我就係唔想做奴隸先想咁 我都自殺架啦最後 至少自殺之前我可以整到佢地成身蟻無好日子過
反正我日後都無好日子過架啦
我有咩好輸?

講真我家境ok 洗完牌我一定買十間炒

好彩你繼續開post
D仇富人士
開始發爛渣粗口
人生攻擊

你差一句搏盡無悔 咁就完美啦

係咁嫁啦佢地

可以買多啲針針人

真係要食麵包當一餐?
不了
之前日日食慣好西家嘛

要承認由攬炒口號出現咗就已經變咗無產階級革命

佢地真係好on9

我就慘啲
我而家就係買十間
但係攬炒之後
我係同美國佬做生意
我同支畜完全冇關係

但可能只係買到七八間

變成共產主義先鋒

之後搵政府工

身體裡流住支共精神既血

我表明立場 我只係講事實
大部份人都唔會頂到 因為都諗過真係攬炒

又係果個問題 點解你唔叫人地制裁中共 而係叫人制裁你

都話佢
自己根本就係覺得血濃於水
兩父子
打個仔老豆痛囉

支持真 共產！

口號黎 港獨派想收納埋一國兩制派班順民/和理非
兄弟爬山都係一樣 出到去就開始騎劫運動
遊行完就要打 跟住話一國兩制派/和理非驚三驚四
真心有幾多人認為香港有條件獨立
獨立左問題係仲多
無北水真係會死
港英年代都係靠大陸做轉口港
而家就話大陸無用咩 有d事實要認清楚

我實比人屌 但我講事實

咁講啦 唔好話靠大陸
但各取所需
雖然依家大陸都仲有用你嘅理由
但呢一刻都係叫中國領土
要分返莊閒

ching咁仲有冇返工?

你依個口吻支 支那人最鐘意講的野囉
父子?
中國同香港係利益關係 而家係比美國借香港去介入香港問題從而攻擊到中共政權
講左幾耐呀? 你訓醒未呀? 定你地班人想轉下口吻 去攻擊番香港人呀?
想我地自己打自己人呀?
轉移視線可以再聰明D
你咁明顯 唔好當人ON9

過慣現代生活邊個會頂得順古代

都無咁誇張既

其實當初嘅租界
係界到去新界啫
英國佬出賣我哋

成日係度j台灣
有去開台灣嘅巴打都知
佢地啲台妹幾撚嫌棄啲台仔
係呀 好撚民主
但啲仔平均月入息4萬台幣都無
然後台灣啲野唔撚平
唔好用旅行嚟當生活
你要有返香港生活水平
去第度一定無

個閒如果有本錢
佢叫獨立 我覺得唔過份
但個閒而家就係連條件都冇 9up獨立
我會覺得不智

香港人就係
最鍾意自己做莊
人哋做下家

而家人哋做上家
head住佢
就馬上要爭取民主自由

冇工開囉
攬炒咗啦

物價都唔係咁價既
同埋睇地區囉
收入低就真既

連登仔最愛既日本都冇了，100萬港幣都買唔到個叮噹豆沙包食

我而家唔係想香港人攻擊香港人

我係覺得香港人要求美國制裁自己
好有問題
根本中共同香港就唔係兩父子
don't get me wrong
但係個攬炒輪
就係有呢個意識

感覺係憎香港班奶共官比較多
自從梁震英之後就咁

入SS係鐵水泡呀臭閪蚑那賤蛆

要打仗 而且自己無利益run唔到
就好似其他殖民地咁放棄
果陣死要界限街以南 打得過但係斷左大陸果水
計過都係比返大陸
而且個deal仲有其他利益

中環班ibanker 政府高層 白衫仔 個個年收過百 都比你攬炒左了
多謝ching

唔好用錢去衡量佢哋呀
佢哋係義士
係手足
唔講錢㗎
淨係追求民主自由㗎咋

一開始我以為既攬炒都係制裁中共
點知原來啲人係叫美國制裁香港自己
真係得啖笑

仲有句有今生無來世，沖啊手足，自己轉頭搭黨鐵番屋企睇直播

原來中國人支持盟軍就係仇大日本富

佢地話香港自炒左之後
可以令到中共冇左香港呢隻金蛋所以攬炒埋一份

齊齊加入鬥地主行列

不過咁講如果你唔介意冇香港咁高嘅生活水平嘅話
喺台灣都可以生活得唔差既

睇直播?
唔係
係夠鐘睇TVB愛回家同降魔的
仲有大醬園? 之前班人開PO傾過大醬園劇情

等佢哋
繼續無限月讀囉

個莊話要割你個腎黎買電話

呢樣野要睇有冇大佬追擊 前提大陸無錢插手
以前1:4.6美金 比人追擊變左1:9.6-11
以香港有reserve既情況下 最少三間共1.2萬億既美國公司走佬 聯繫匯率會被衝擊 果陣就有人追擊既話 會跌到1:7.8以上 基本上變廢紙既話 要打仗

我怕我哋遲啲唔識笑
你睇下蕭生
隔岸觀火幾開心

班友為左鳩吹真係痴左線，做外貿做唔到鎖國咁濟 唔等於會窮到第三世界國家咁囉，更何況係古代。

而且，你係普通的D錢阿投資阿全部無影響咁濟，所以影響到普通人窮到三餐不繼根本唔會做到。

其實我唔知你講乜㗎
可唔可以清晰啲呀

你嗰啲概念互換
做得咁差嘅
我都係第一次見

你都係講返廣東話啦

多謝巴打學到野，但大把美資投資大量金錢係大陸，轉身走分分鐘比中共食到渣都冇得剩

而家個妝係冇要你個腎來買電話
只係偷下你個電話你用咋

你係叫另外一第三者
割你個腎

支持盟軍轟炸香港肯定係仇大日本富

送你返蚑那人民法庭割乜都得

所以香港咪叫第三者割個莊對手，唔俾佢割我個腎

支那美國一直都制裁緊啦
你又訓醒未阿?
但香港係支那一個大缺口
要支那死香港一定要死
你明唔撚明?

香港依家仲係咁不斷補給緊支那
外國就係唔想直接同支那打仗 先要用經濟手段令支那由內到外咁被破壞
而香港竟然仲可以不斷輸血比支那補佢地血?
唔想打仗咁可以點呀? 咁緊係斷左條輸血管啦 但支那同香港地形上係痴撚埋一齊架 點斷呀? 咪惟有直接打爆香港囉

你唔係咁天真覺得外國會直接打支那阿?
定我地有咪撚野能力影響到外國打仗呀?
我地死撚曬佢地都未必肯打啦 記唔記得珍珠港呀? 未死到美國人佢地都唔會出手架
咁點呀?
仲諗住香港唔死 支那可以死?
訓醒未?

若果大陸食美資 美國都會食返大陸在美資產
所以大家都唔敢亂黎
好似今次咁制裁到中國咩
港共官員死一個下一個上啦
林鄭死左會有林鄭2.0
根本唔使香港勇武
美國本身都搵緊藉口開大陸波
因為佢要gain more
大陸今次唔乖 咪比人用香港政治放左上枱
去到聯合國 其他國家未必會同聯合國搞中國
到頭來都只係搞到香港
大陸損左少少 香港就慢慢咁死去

香港人本身咁舒適，可能本passport去日本台灣冇免簽都嚇到瀨屎。攬炒？都係做翻港豬好了。

民主自由講撚左幾廿年啦屌你。
以前，香港人有所謂 "唔表達立場的自由"，錢有得我賺就OK，其他就盡量忍/避，好似之前美國同依家的歐洲咁，8964後，爭取唔到97後有民主，大家有錢咪走囉。

然後，回撚左歸，有錢齊齊搵香港人特別商家佬更係特別歡迎，你要錢JA都係。但最後發現唔撚係，你要錢、要人、要地、要控制權，乜撚野你都要晒、控制晒，講一聲唔制都唔得，我屌你咁樣叫"鍾意自己做莊、比人HEAD住就要爭取民主自由"阿屌你? 係迫撚成咁架。

2008年發生乜事阿?認同自己的係中國人的認同感大大上升，高登仔叫自己係中國人阿屌。
2019年6月之前，咪一樣大把人比人溫水煮蛙緊，"鍾意自己做莊、比人HEAD住就要爭取民主自由"呢句真係痴撚線，你咁都講撚得出?

更加唔講，除左更多更多人接受現代高等教育，更多人擁抱的就係自由、民主的西方價值>>>>>>>>>>>>>所謂的中環價值，所以先咁多人走出黎。

美國如果係幫香港
又點會比班仆街趁火打劫
講到尾都係搶錢搶利益

出左sanctions 我都知個劇本點行
唔好亂信trump 佢作風係咁
選票拎完就會同中共慢慢枱底好返
連登仔一路支持佢一路比佢撚

攬炒其實要金融制裁先對大陸傷害大，如果美國冇制裁去到呢步，大陸一樣可以自由換美金走出去，唔明有乜咁開心

依樣都係香港人最怕，傷唔到中共但香港慢慢死

老豆虐兒 你就拉老豆去坐監啦
連個仔都拉埋

自由市場 有錢沽空係會比你沽
所以美國無禁沽呢樣野
今次肺炎 沽空美股 大把人做
真係由納指9600跳到6600
但係美國佬勁在你沽我印錢qe
係香港就無呢支歌仔唱 因為你唔識印錢

佢唔知有登仔呢類生物的

唔準你咁講，明明連登仔大勝開哂香檳慶祝，你咁講佢地點落台

連登仔成功表達訴求，we connect到美國總統，藍絲港豬咪去美國國會叫美國唔好制裁香港人囉

出面不知慶祝都幾開心
好似大鑊連城
好似獨立咗咁樣

果日一開連登仲以為中共滅國

香港人無可能抵抗的形勢下，叫攬炒其實只係誘餌，引出中共對文明世界的威脅，從而令美帝出手而不再沉迷中共的糖果
這個過程會係十分悲壯，唔用這方法你可以點消滅中共？中共不滅你逃得去邊？疫情都話你知佢有衰野一定玩撚到全世界都係

呢個post引都登仔以為有鬼妹屌

一房或者studio flat, 50千已經有交易, 重好靚添.

如果你唔係專業人士護士嗰啲, 仍然有大把嘢可以做, 例如剪髮, uber, 餐飲,

book keep,文員嗰啲, 可以去agency登記, 自然有工畀你做.

去之前當然最好自己上返幾堂, 學個手藝先啦跟個師傅學下師先.

英國而家裝冷氣機大有可為, 包你發到變豬頭.

唔使嘥錢讀degree嘅, 冇撚用的, 應該讀嗰啲ond之類,幫人整gas爐嗰啲, 收入好過醫生.

唔使擔心啲藍絲廢老過去, 佢哋年紀大天氣壞, 又唔識講英文, ,佢哋捱唔住嘅, 好易死.

你個咁理想嘅操作
係現實係唔會發生呀

連登其實感染到好多人
大把唔知政治係玩緊咩既出post
你地螞蟻打螞蟻 勝利左以為得到全世界
實質外面d巨人落緊注玩緊其他野
但螞蟻會覺得對賭緊既巨人係support緊佢
根本成場仗係who fucking care

你nothing to lose梗係講乜都得

有冇諗過北韓自韓戰同俄羅斯自二戰到今日仍然安然無恙，你話俄國唔同蘇聯都得，但大家心知咪都係KGB

其實算唔算比林奠講中no stake in the society

我都想咁 但係過於理想
呢粒糖果只要夠大粒 美帝都會奶
奶完仲會分享下感受
而家係粒糖唔想比佢奶咁多
美帝先發脾氣掉粒糖

咁出自特首把口實俾人屌

林鄭人生攻擊 但佢邏輯有d問題
No stake既話 點解又要理佢 要震壓
一個no stake就無力 一班no stake就係一堆勢力

一路推人出去死又吹風叫人唔好鬥黃嗰班就係24/7留喺屋企念力抗爭嗰班，真係害死手足

睇下疫情記者會post就知兒登式攬炒幾咁on9啦
自己冇工開冇朋友可以縮喺屋企日日希望大爆發
又幻想出街玩嘅人中晒招
講到底佢哋心入面嘅攬炒就係想全世界陪佢哋一齊死
根本唔係為咩民主自由

香港嘅現實
就係大家都仲有飯開同埋要養家
錢永遠都係第一
所以我一路唔太認同啲人屌人港豬
好多人有份工有屋企人陪過下平淡日子就已經好滿足
叫人罷工去道德綁架人只顯得你都係自私嘅人

好多cctai死忠，上星期日單野就睇得出，捉到既都係細路，連登冷氣軍師繼續係屋企制定送頭戰略指點江山

咪就係

佢地會話返你轉頭
你唔參與佢地，你就係自撚私

行到呢步 其實回想返都無用
爛棋有爛棋捉
而家最好英國拎返jd上聯合國 一五一十搞清楚
香港判比比英國定聯合國定中國 佢地自己審
比返英國 英國唔敢要（美國一定要幫）
比聯合國 就預左變廢港
2者大陸都會蹧 但要睇大陸出唔出兵
如果大陸出兵又肯打 獨立有望 但都係變廢港

大過大家ff我太多 多數判比大陸
再警告佢要實行一國兩制多
呢個情況先係回復香港本來既一國兩制
但係轉左咁多個圈 原本都係原地到 仲要無埋關係法
到2047年 香港正式返返大中華

黃色革命係會記載 獨立就無啦

連登仔企係自由民主道得高地，理念唔同即藍絲，港豬，5毛，收成狗

驚到時香港已變廢港

啲文宣行動post漫畫浪漫化場運動
好多細嘅睇到好易諗埋一面
然後每次行動都有唔少人俾狗咬
班撚屌就會話班人有獨立思想/狗濫捕
推卸晒責任之後繼續推活動無限loop

香港本來百種意見都可以有
唔應該單方向
如果唔係 只會變成連衛兵同埋共慘黨
可以以理說服 但唔好見到唔岩聽既野就屌

又要威又要帶頭盔
講緊你阿

唔罷市就係黃店
到黃店罷哂 咪得返藍店開門口做生意囉

廢左兩成 比左班港獨洗牌人士
呢兩成仲要醫唔返
一國兩制食多家茶禮先係上策

唔係*

淨係將政治光譜分做非藍則黃就知佢哋得二元對立啦
狗自從濫捕越嚟越嚴重之後
佢哋會希望班狗咬埋班行街港豬
都痴撚線班搵錢第一嘅港豬又冇搞你

連登仔睇唔透要洗牌做紅衞兵，其實最擁護共產主義先係佢地

黃店罷工作用唯一作用就係等自己間舖喺黃店app多一樣野寫

有point就拎出嚟講啦
成個憤世中二病喺度咆哮

佢地諗得太理想
以為個個黃絲都只幫襯黃店咩
可以罷市支持個理念
但唔好強迫人罷市

太多人比狗咬，搞到依家班細嘅全部出黎都係預左比人捉，以為係必要犧牲。然後大班人話唔好辜負走左/被捉嘅手足，所以要繼續出來跟住又一班人送頭
頭幾個月d人都叫靈活d會諗辨法走路，屌你老尾依家個個打定輸數實比人捉出來把撚

元氣，美中鴨子多人到呢

依加係呢粒糖愈奶愈唔對路，呢粒糖會食埋你個份兼會毒死埋你。

不過由支那講要攪一帶一路同亞投行，美國已經判左佢死刑(黑鬼馬最後一任想重返亞太不過番唔到...)
但係我記得大家當初提倡既都係攬炒再為手段類似挾天子以令諸侯，目的係林鄭跪底／中共真面目公諸於世，所以當初都係話，解放軍落黎，我地番屋企。

但點都估唔到支那發功將隻武肺推廣到全球，同埋攪埋晒Ｄ戰狼垃圾口罩外交，先撻著咁多人。但最最最最估唔到美國早就中撚晒武肺，攪到Trump既政績冇晒，又死咁多美國人，所以先攪到２黨鬥黃又反共。同時支那又推條國安法，去到呢度香港人已經冇SAY，因為已經由香港VS支那變成中美大戰。

總括黎講，係香港攬炒對有錢人冇乜用，要hedge神早hedge晒；中產同窮撚已經plan緊走資同移民。即使窮既走唔到，都會為將來Ｄ仔仔女女plan移民。有膽色咪留底買樓冇既咪走去第２到發財，支那都知道佢落條國安法一家有一大班人會走，到時實派一堆支那人黎食頂香港市場。（如果一國兩制國際仲有人信既話。）

冷氣軍師:出嚟行街都要驚？大家更加要出嚟行

永遠將每次大量人俾狗咬歸咎於狗濫捕
唔肯接受警察呢一刻喺香港已經係玩晒
然後無限loop叫班細路去同狗玩

Be water 唔好送頭係當初理念
到後期 人地知你點玩 有部署針對
自己以為上次走到 就無renew個plan
出到去實比人捉
捉完上黎搞大浪漫主義 搏認同
實質無進步過

大撚把人幫襯啦
口講支持場運動 跟住走去食藍店
香港人真係好出色

你唔想付出呀ma? 你驚無曬d野呀ma? 但又唔想輸呀?
咁你依d唔叫又要威又要帶頭盔係咩呀?
換個講法囉你唔岩聽
又要做愛又想立貞節牌坊?
想唔生仔但做愛又唔想帶套呀?

仲走去話其他人帶套on9呀?
仲走去話人爭取權益個陣損害到你利益呀ma? 最好就唔好搞到你 但你之後又享受到個好結果啦係咪?
總之就如果搞到你利益受損就千其咪再搞落去 你唔可以有損失的
我地因為要睇住你地依班唔想受損的人 就千其萬萬不可叫人搞香港
就算香港好撚有作用令到支爆 之後解放香港都好 都咪撚搞

因為你黎緊10年仲要係香港享福呀? sorry囉 搞到你

又話你blame the victim架啦

依加出黎冇做野都比狗拉架啦
咁又唔好屈佢地個個都想送頭

咁我相信大部分黃都真係罷食左藍店
只係香港事實係大量港豬
所以元氣繼續爆場係唔出奇

呢條五毛咁出名都咁多人同佢討論

陳述得好好 配服
事到如今都係中美話事
勇武再出去都係無用
唯一要保留既係追求民主既理念

咁好似527明知嗰區係重狗又知狗會鳩拉
都照去喺條街行唔係送頭係乜
你問心拉嗰幾百人真係全部係行街撚咩
日程表話去邊度你應該唔好喺嗰度出現

黃色經濟圈真係做得過，但真係要好有恆心同決心。
你見英美要話攪D10就知呢個idea係幾好...
但總有班衛道之士話你唔幫親晒黃就唔得，食隻湖北蛋都要道德批判。

你講現實既話,美國制裁都唔會因為香港人講過乜/做過乜啦
你地講到好似香港人累到你地岩岩供樓就要驚負資產咁

由習近平永續已經注定中美會搞成咁

sorry
大把人唔想有任何變化 對你咩獨立 言論自由 佢地根本冇所謂
有時呢d問下你老豆老母就知 唔洗老屈咩分享成果坐享其成

之前好似有個話明明係附近放ｌｕｎｃｈ就比捉左上狗屋

嚟緊好多大事都一週年
冷氣軍師只會多一個point去浪漫化活動

好同意 根本香港就自給自足唔到
幾多人都要靠大陸客賺錢
由頭到尾香港都係因為痴住大陸先會叫福地

送頭一個都嫌多啦
有人帶齊哂文具俾人捉到都仲屈係路人
呢班人水人送頭先係五毛阿sir
成撚日屈我係

Yes
根本大部分港豬都對而家生活好滿足
呢班人只係對你哋爭取嘅野冇興趣
又唔係似藍屍咁同你哋對立
連登仔都要想呢班人死埋

本身理念係好
但靠一向自私同鍾意內鬥嘅香港人去實行係好有難度

呢班人唔直接企你對家屌柒返你算俾面啦
請問份工都冇撚埋點食黃店

五毛post都有2

要汲取67紅色經濟圈收皮既教訓

佢地可以去 但唔好水人就得
去得既唔好比人騎劫思想
要有自己判斷
比浪漫形象熏陶到都要自己判斷做左有咩目的
你覺得直得就做 唔好人做你又做 有d野人地受得起
你未必受到

呢啲真心好撚慘
但而家個難聽事實就係差佬喺條街就玩撚晒嘅
避得到就盡量避
不過冷氣軍師會話咁即係臣服於班差佬
挑但唔代表你要意氣用事仲用行街做藉口走去重狗嘅街度嗌口號避狗架

有理請說 大家指教下 唔好下下話人五毛
不竟呢個post無水人支持中共同分化民主

就係知班細嘅都係俾文宣感染
乜都唔諗諗住坐48就冇事就出去送頭嘛

要避 唔係要去圍觀
避唔到就係呢班黑警太亂黎

我預左比人屌到爆 話我分化 五毛打手
我只不過想大家離開同溫層 諗多d野

無啦啦走出彌敦道嗌口號屌狗呢啲
你都唔好意思話係狗鳩拉啦
仲要對班差佬零傷害

佢睇香港仆街
就哈哈大笑

好似連登仔咁永遠停留同溫層
以為全世界都係同佢哋諗法就死得人多

叫得預左有成本 叫都要叫得精
唔係叫你唔叫得口號
要睇時候
唔岩時候叫又知班黑警失控
都要怪下自己

Cctai 成日話拉左告唔入 唔洗驚
48個鐘都夠慢慢玩
懷疑根本係阿sir黎

根本大家既對手唔應該係警察
你贏左佢都冇撚用 人地解放軍會落黎幫拖
更何況贏唔到仲要係法庭度輸突
我情願你日日食黃店打飛機 都唔好再正面衝突

佢地會話行街唱下歌都拉
證明班狗好驚
但其實有冇諗過班狗好享受拉人
男嘅就打女嘅就有得抽水
班狗分分鐘日日望你哋都出嚟添

經濟好你係冇受惠
但係經濟差嗰陣你就一定會受影響
呢個就係香港

冇錯，經常比人屈係5毛，當我港豬我認，攬炒對大部分港人百害而無一利點解要支持。

最重要攬炒完之後點從來無人解釋過，一味講陣痛實有，試下同老細講公司要重新規劃但之後點做我未諗到，而且公司中途可能會結業，睇會唔會比人屌到上天花板

48個鐘好撚多野做到
如果你覺得48個鐘可以慢慢玩
你都算係廢青中既廢青
唔好話去賺錢
48個鐘你都係坐 然後等律師 邊到有得撚狗

咁呢一年都係靠警暴先延長到運動氣氛
不過成件事已經去到中美交戰
我哋蟻民再出去幾多次都影響唔到成件事進展

獨立跟本偽命題，一日有支那，香港都冇可能獨立。而如果支那真係分解左，香港仲可以單靠金融CAP幾多年水?

對支那同香港最好既劇本跟本係鄧小平路線，就係香港有民主而支那靠香港吸金又確保自己政權，所以鄧小平先會講咩50年之後也不會變 但問題係上面既人唔係個個人都係鄧小平。選個權鬥100分其他0分既仆街小學雞咪攪到今時今日咁囉

睇趙博講攪到依加咁既地步，都係因為當年（０８）人大決定推遲雙普選攪到香港人覺醒，終於知道支那唔會守信用。

人地打緊we connect USA飛機，唔好咁掃興啦

撤回左條惡法之後直頭警暴係主線啦
但問題就係形勢比人強 人地三權玩哂
有咩畫面大家未做到出黎 上哂檯面 要幫實會幫 最大手足中國肺炎都出埋黎 好過你霸住個中大理大啦

都要真係攬炒到先得㗎
講到好似一制裁全中國就會好唔掂咁
制裁對香港嘅影響點都大過中國
我驚中共未收皮我地香港已經收咗皮先咋

認真搞黃圈同Twitter 戰 文宣當然都要
但唔好再亂吹雞
個個抗爭手法唔同 要送頭 請隨便
送左唔好抱怨

都係果句 中國共產黨高層你炒佢唔到 佢實會同你玩一排先
文革成個中國大亂 佢都可以玩足十年 唔好低估大陸人忍耐力

9企一日又有OT，人工就班細路老豆老母出，不知幾爽，係得連登仔以為班狗驚左佢地

除咗港豬
根本好多黃絲就算點支持場運動都好
計過條數始終要向錢低頭
一定係為咗生計保住份工第一
有閒餘時間先同你出嚟遊行下share下文宣
香港唔同而家暴動緊嘅美國
肯冇包袱同你出嚟燒差館嘅只係極少數
但連登仔永遠唔會跳出來認清事實再去諗用咩方法抗爭
到最後都係一味鳩叫攬炒

其實所謂攬炒只係另類鬥地主，地主仆街去外國做平民，香港既窮撚都係更加窮
對於中國既損傷就唔講，好難估計，未必可以全面支爆

自我毁滅香港後先知大陸頭皮都無甩

應該connect 既唔connect，剩係識叫攬炒推中產去對家，場運動去到依到真係撐唔落

要幾醜惡嘅警暴畫面上年已經有晒啦
到左今時今日仲話keep住出嚟係因為要俾國際知道香港人未放棄
當外國on9架咩
已經唔講外國幫你係因為自身利益多過你所謂想要嘅遊行人數畫面

仲有出嚟嘅人點都值得尊重
最睇唔過眼嘅只係推人去死嘅冷氣軍師
同埋自己nothing to lose但想全世界一齊死嘅loser

頭皮冇甩就誇張左Ｄ，依加支那怕stagflation

Nothing to lose 果班根本紅衞兵先峰，日日發夢批鬥資產階級想不勞而獲

中共點大傷都會好快回血
然後香港人死晒都唔知乜事
睇左netflix套歷史101中國嗰集
你就知中共唔係好似連登仔所諗嘅冇料到

中國最多咪閉關，倒退20年，但係香港真係輸清光
輸完仲要仍然係中國管治，我都唔知贏左d乜
老實講，無外國軍事勢力，根本無可能港獨到
我點唔覺得有一日中國會良心發現比你獨立

講真，炒唔炒我都買唔起。 寧願攬炒

咁易閉咩，食過龍肉點會陪你食樹皮。

食龍肉個d走曬外國啦邊會仲留係度
剩底個d走唔到既咪焗住食樹皮囉

好怕無錢找 keep 唔到生活水平

LM出到3

香港都唔係豪宅劏房二選一啦，點解無個中間位？

好似無曬生存意義咁.....

有時諗過 連登係咁d人過於遍激 理想化同日日都咁政治化
所以先會想圍爐 單方面接受言論

其實人唔係咁 仲有好多野可以聽可以做
學下接納 有時比批評好

嘈緊咩？點解開到2

成班講到自己影響到美國決定咁
痴撚線

佢大把錢
咪又係滿足下自己D英雄感
你睇清楚D la

正解到cannot agree more

出面痴到呢

外國想打殘香港
然後等香港人喺外國延續香港精神

話搶緊港人wow

直接打柒中共搶走香港塊地重建金融中心仲好過

夠痴未？

因為下面一堆五毛互推

你班兒登仔剩係識坐係冷氣房食花生煽動年青人攬炒同警察暴力鬥爭，係呢度叫人停止同警察衝突就話比你地話港豬垃圾，五毛，累到咁多年青人坐監既坐監 比人打既打 間接令到警權瘋狂澎漲 ，幫警察加人工比香港政府個籍口同機會進一步打壓香港人權就係因為佢地所謂既以娥撲火既抗爭，成日諗住美國會英雄式降臨瓦解中國，就算大英帝國英國而家都要睇中國面色.人權法做到啲咩？香港三權依然係政府揸曬喺手.經濟抗擊？基本上香港十成既大商家都係企喺政府果邊，你地所謂既罷工，幻想癱瘓經濟可以令政府冇稅收，減公務員人工，而家失業率爆升啦，公務員有冇減到人工呀，最終都只係傷到基層.
到頭來，你地爭取到啲咩？撤回引渡法？港共政府而家根本唔洗立法都可以做到引渡條例，什至更甚既效果、你地所謂既抗爭最後咪只係加速左政府立惡法既速度：幪面法，緊急法.而家仲要多埋國安法
唔好再拎啲民主國家例子黎比，佢地對手唔係中共，習總可以為左啖氣，連經濟都可以唔要，如果唔係既話64一早平反左

攬炒?只係自己係到自焚，完全對港共政府亳無影響，個個高官都過百萬年薪，就算比人制裁冇得出外國，但呢班人留係香港都係做上等人，繼續風流快活，更加進取做共產黨員，反而仲有利港共政府有理由進一步強硬管治香港，加速中國化.
制裁中共？點知原來你班兒登仔係叫美國制裁香港自己既獨立地位而唔係制裁中共同班官員，而家仲要係到打曬飛機，真係得啖笑。

佛系抗爭？和理柒鳩非 又唔夠對家暴力 又唔能夠鬥暴，錢又唔夠對家多，咁多個月 死既死 唔死既都面對一大堆惡意「法律」控罪，教人踢保，講到踢完保就甩身，點知個個成功踢保果啲，係呢3個月內全部被控罪。
兒登仔，你地究竟幾時識醒，人地一滴血都冇扣過，中共真係多謝晒你班兒登仔，可以一野清晒反抗勢力
比個黃金機會中共加速一國一制.對於習總黎講，維穩大於經濟，就算情況幾差都好，最多咪變第二個金正恩，真係怕你咬我食咩

On9如果我地選擇逆來順受，送中條例晨早通過左
美國同樣唔會助視不理一樣廢關係法
個結果同呢家有分別咩
就算柒婆冇推送中，中共一心推23條玩一國一制
根本冇諗過維持香港對外窗口

始作俑者唔屌反而blame the victims

猶太人叫盟軍解放德國就係批鬥資產階級不勞而獲

猶太人唔抗爭希特拉就唔會起集中營

猶太人比人制裁自己既地位係唔會開心到自己打曬飛機

比人制裁果個係納粹蚑那

真係訓左，累撚到

駁唔到就五毛

我諗猶太人唔會叫外國制裁自己，以為傷害到納綷掛

成日自比猶太人，連登仔係咪諗多左

講你就叻，你敢自殺先算啦，就算你真係走去自殺都好，實際對香港都冇任何影響，反而你啲親人會難過

臭閪蚑那既所作所為同納粹有乜分別

Exactly,而家叫人攬炒果班人只係想洗牌

一陣啲人又話你五毛架啦

上個post是咪證實咗除cc台外,全個連登都係五毛同pr公司聚腳地？

意見異己就係五毛，攬炒友同中共紅衛兵有咩分別

懷疑叫攬炒既都係公墓猿
反正可以逆市加人工
一係就技術移民

我要攬炒（其他人死好了我唔好有事，等我可以上位）

一早睇撚透晒班人
好彩冇俾佢地老點過

影視汽車手機台
全程冇利過社運
又係五毛？

呢d叫

點樣香港人制裁自己？
立國安法係民意？
香港人一直都無話事權
由頭到尾都係支那港共搞事同攬炒

咁連登仔們聽到美國制裁香港而唔係大陸，仲咁興奮既，個個話攬炒成功

佢地話香港自炒之後
可以攬炒埋大陸丫嘛~~~~~~~~

其實如果美國未制裁到金融，對大陸只係皮外傷，大陸一樣可以自由換美金走出去，香港人就已經自殘到吊緊鹽水，平時去下旅行都要簽證，後生既留學又要同大陸人同一條隊，想問兒登仔有乜咁開心

你咪其中一個

武肺搞到佢地失業要送外賣，原來係因為連登仔念力攬炒成功
習帝要立送中同國安法，都係連登仔搞出黎

又要笑cctai廢青得把口，又要將習帝咁偉大既功績過晒落cctai

兒登仔表示:
中產仔女冇得去留學?
我地本身就窮冇錢去外國讀書
所以我地就係要呢D!!!
所有中產仔女去死！！！
陪我一齊窮食樹皮
少年失學中年失業跳樓自殺！！！

巴打心水清

你覺得係咪係

又係波台

如果有錢佬帶頭叫攬炒 我會好佩服佢
但事實係日叫夜叫攬炒嘅大部分都係一班窮到渣都無嘅仇富撚 呢班人下下搬抗爭個大義上枱扮清高但講白啲純粹眼紅人地生活好過佢想洗牌
就算有無場運動 呢班人本質都係咁
講白啲呢班人根本心地唔好

眼見唔少有錢 中產都用自己方式支持場運動(當然佢地未必走得好前 有啲好低調)
但連登班垃圾一見人生活好過佢 住得好過佢就總有無窮理由老屈人藍絲批鬥

On9 ?

佢條撚樣一入黎就話我5毛 咩都駁唔到

有冇打鼻寒

好彩睇透左呢度班人好耐

呢隻lily係會出膠post 但唔可以斷定佢係五毛

最多只可以話佢多廢post

唔岩聽都要講 佢鍾意出 你可以唔睇/屌佢咪出咁多

但唔好屈佢五毛

而家叫攬炒嗰班
根本都冇出過國旅行
根本都冇去過外國讀書

佢地根本毫無道理可言 駁唔到又5毛 對美國單野雙重標準都爆 7左又叫人唔好再講美國單野